英媒爆料︰同摩佬有你冇我 普巴威脅1月走人

曼聯球星保羅普巴與領隊摩連奴關係勢成水火，據英國《太陽報》報道，普巴表示除非摩連奴走人，否則他將於1月離開曼聯。
摩連奴剛表示不相信自己將會被炒，但英國《太陽報》報道，該名盛傳與摩連奴不和的法國球星已告訴隊友們，他已懶得再跟摩佬爭拗。報道說2016年夏天以8,900萬鎊轉會費由祖雲達斯加盟曼聯的普巴，今季與摩連奴發生連串衝突，上周更被褫副隊長之職，現在他已不得不接受他根本無法在這名領隊麾下比賽的事實，如摩連奴繼續留下他想離隊。
--------------------
荷蘭殺神[紅SP]戴維斯參戰確定！立即下載 BFB CHAMPIONS 2.0，建立你的橙衫軍！
--------------------
《體蘋果》陪你睇波講波

上一則
上一則
C朗涉強姦案 LV警方重啟調查
下一則
下一則
【戰果速遞】主場被基達菲逼和 切爾達四場不勝

摩廢奴同普巴獸都係兩件水貨，邊個接？

2個都不了

兩個都要炒尻哂啦

Most overrated player